懷疑自己有ADD

唔知自己係咪注專力不足

我好鍾意聽歌 聽新歌可以聽哂成首，但聽住自己嗰playlist 一分鐘就頂唔順要轉歌，但自己好鍾意首歌

睇戲一定要飛住黎睇 如果唔係會熄機

打機一定要開住啲野聽先打到, 例如外國嘅stand up comedy 金田一粵語版 依家就開住brooklyn 99

讀書考試一定要靠提神飲品先溫到 以前中學用葡萄適 依家唔靠monster唔得

小弟其實由細到大都有依啲習慣 但成續keep住冇咩問題所以冇理

但最近發現自己拖延症越黎越嚴重，唔知關唔關ADD事定係自己其實純粹廢柴

純粹廢柴

純粹癈柴

純廢粹茶

本身呢啲個人習慣唔係乜問題，但要賴有病嘅話，樓主真係廢柴